散緊嘅即刻同我返嚟

屌晒你哋老母
走乜撚呀 一見狗出嚟就散水
一次係咁兩次係咁

當夠出面手足係condom未
一下子冇backup 一係捱打 一係等拉

珍惜同保護手足ok?

利申 玩緊香城online